屌又話黨鐵多狗乜乜柒柒

我今日已經跳咗3次高喇

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

琴日係藍田有兩隻黑衫警犬係度望